{
	"Settings":"設定",
	"Your mobile number is used for transferring calls." :"您的行動電話號碼已經使用轉接通話",
	"General Settings" :"一般設定",
	"Select Allow" :"選擇允許",
	"This application can capture what your microphone hears, until you close the website." :"此應用程式可以截取麥克風所聽到的語音, 直到您關閉這網站",
	"Flash Mic Settings" :"Flash麥克風設定",
	"Display by \"First Name\"" :"依照\"姓名\"顯示",
	"Show by Users" :"依照使用者顯示",
	"Advanced Search" :"進階搜尋",
	"All" :"全部",
	"None" :"無",
	"Please upload your personal phonebook in Microsoft Outlook CSV file format:" : "請上傳您的個人電話簿並使用微軟Outlook CSV檔案格式",
	"Close" :"關閉",
	"Upload" :"上傳",
	"Select" :"選擇",
	"Filter" :"過濾",
	"Search by direction" :"依照通話搜尋",
	"Search by dialed number" :"依照撥打號碼搜尋",
	"Call History" :"通話紀錄",
	"Search by dialed number" :"依照撥打號碼搜尋",
	"Search by date" :"依照日期搜尋",
	"Recorded Call" :"記錄通話",
	"Before this date:" : "在此日期以前",
	"More than:" : "以上",
	"minutes" :"分鐘數",
	"Choose File..." :"選擇檔案",
	"Import Contacts in Outlook format CSV" :"使用Outlook CSV檔案格式匯入聯絡人",
	"Search" :"搜尋",
	"Records" :"記錄",
	"of" :"的",
	"Contacts" :"聯絡人",
	"Quick Search" :"快速搜尋",
	"Action" :"動作",
	"Add New Contact" :"新增新的聯絡人",
	"Delete Selected Contacts" :"刪除所選的聯絡人",
	"Import from CSV" :"從CSV匯入",
	"All Contacts" :"所有聯絡人",
	"Internal Contacts" :"內部聯絡人",
	"Personal Contacts" :"個人聯絡人",
	"Google Contacts" :"Google 聯絡人",
	"Highrise Contacts" :"Highrise聯絡人",
	"Synchronize" :"同步",
	"Recent Imports" :"最近匯入",
	"Total" :"總共",
	"Import" :"匯入",
	"a new personal list" :"新的個人列表",
	"Last synched at:" : "最後同步在",
	"All Calls" :"所有通話",
	"Inbound" :"撥入",
	"Outbound" :"撥出",
	"Missed Calls" :"未接來電",
	"Any Time" :"任何時間",
	"Today" :"今天",
	"Since Yesterday" :"從昨天以來",
	"Since Last Week" :"從上周以來",
	"Since Last Month" :"從上個月以來",
	"General" :"一般",
	"Rewrite rules" :"重新寫入規則",
	"Language" :"語言",
	"English" :"英文",
	"Español" :"西班牙文",
	"Italiano" :"義大利文",
	"Nederlandse" :"荷蘭文",
	"العربية" :"阿拉伯文",
	"русский" :"俄文",
	"עברית" :"希伯來文",
	"中国的" :"中文",
	"français" :"法文",
	"日本人" :"日文",
	"اردو" : "",
	"Mobile Phone" :"行動電話",
	"Display Preferences" :"顯示設定",
	"Display by \"Last Name\"" :"依照\"姓氏\"顯示",
	"Maximum page size" :"每頁最多",
	"Show" :"顯示",
	"conversations per page" :"每頁的通話",
	"Save Changes" :"儲存變更",
	"Cancel" :"取消",
	"Contacts Settings" :"聯絡人設定",
	"Grant access to Google contacts" :"允許存取Google聯絡人",
	"Revoke access to Google contacts" :"撤銷存取Google聯絡人",
	"Now you can synchronize your personal contacts with your Google account" :"現在您可以同步Google帳號到您個人的聯絡人",
	"Learn more" :"了解更多",
	"Highrise site name" :"Highrise 站台名稱",
	"Highrise authentication token" :"Highrise認證token",
	"Log into your Highrise account, click the \"My Info\" link (top right), then click the \"API token\" tab" :"登入您的Highrise帳號, 按下\"My Info\"連結(右上方), 然後按下\"API token\"頁籤",
	"Verify and Sync Highrise" :"檢查及同步 Highrise",
	"Delete Contacts" :"刪除連絡人",
	"Delete All Your Contacts" :"刪除您的所有聯絡人",
	"Match" :"符合",
	"Replace" :"取代",
	"Match All Numbers" :"符合所有號碼",
	"in the beginning" :"開頭",
	"AND" :"及",
	"prefix it" :"前置用",
	"with" :"及",
	"Add" :"新增",
	"in the beginning and prefix it with" :"開頭且前置號",
	"in the beginning and replace it with" :"開頭且取代",
	"Delete" :"刪除",
	"All Numbers" :"所有號碼",
	"and prefix them with" :"且前置號用",
	"Nothing" :"無",
	"Haven't synchronized google contacts?" :"沒有同步Google聯絡人",
	"Begin Now" :"現在開始",
	"No rewrite rules set!" :"無重寫規則設定",
	"Begin Now" :"現在開始",
	"Internal" :"內部",
	"My" :"我的",
	"iPhone" :"iPhone",
	"Google" :"Google",
	"Highrise" :"Highrise",
	"Haven't synchronized google contacts?" :"沒有同步Google聯絡人",
	"CSV File Upload" :"CSV檔案上傳",
	"Your Flashphone is now Ready" :"您的網頁電話已經可以開始使用",
	"You are now able to make & receive calls from your web browser. Though you are strongly adviced to always test your mic before dialing or answering calls. Go to your <strong>Settings</strong> tab & configure your <span style='color:fb8a31;''>Flash Mic Settings</span>" : "你現在可以使用瀏覽器撥打及接收電話, 在使用前建議您先測試您的麥克風, 請到您的<strong>設定</strong> 頁籤 & 設定您的<span style='color:fb8a31;''>Flash麥克風設定/span>",
	"25" :"25",
	"50" :"50",
	"100" :"100",
	"Personal" :"個人",
	"Drop" :"掛斷電話",
	"Hold" :"保留通話",
	"Conference" :"會議電話",
	"Transfer" :"轉接通話",
	"WebPhone" :"網頁電話",
	"Phone" :"電話",
	"Mobile" :"智慧型手機",
	"Mute" :"靜音",
	"There should be number to match against when using match or replace rule. Only numeric values and +, * and # sings are acceptable." :"當使用符合或取代規則時.只有數值及 +. *及#可以被接受.",
	"There should be number for replacement when using match or match all rule." :"當使用符合或符合所有規則時, 應該使用號碼來取代",
	"Number for matching should be numeric or may contain +, * and # signs" :"符合的號碼應該是數字或者是包含了 +, * 及 # 符號",
	"Number for replacement should be numeric" :"使用此數字取到該號碼",
	"First Name" :"名字",
	"Last Name" :"姓氏",
	"Company" :"公司",
	"Company Name" :"公司名稱",
	"Add phone number" :"新增電話號碼",
	"Number" :"號碼",
	"e.g. Mobile" :"例如. 行動電話",
	"Where to save this contact?" :"儲存此聯絡人到",
	"My Contacts" :"我的聯絡人",
	"Work Mobile Home Car Fax Skype Other" :"工作 手機 家裡 車子 傳真 Skype 其他",
	"Add this contact" :"新增此聯絡人",
	"All contacts deleted." :"所有聯絡人已經刪除.",
	"contacts imported from Google contacts" :"從Google聯絡人匯入",
	"From:" :"從",
	"To:" :"到",
	"Add Contact" :"新增聯絡人",
	"Date:" :"日期",
	"Duration:" :"期間",
	"Recording:" :"記錄中",
	"Download audio" :"下載語音",
	"Search contacts or type number to dial" :"搜尋聯絡人或者是輸入撥打號碼",
	"Dial Pad" :"撥號盤",
	"Webphone" :"網頁電話",
	"IP Phone" :"網路話機",
	"Mobile" :"手機",
	"Quick Dial" :"快速撥號",
	"Logout" :"登出",
	"Extension Number:" :"分機號碼",
	"Pin Code:" :"PIN 碼",
	"Login" :"登入",
	"Wrong username/password" :"錯誤的 使用者名稱/密碼",
	"Note:" :"備註",
	"Goto Highrise page" :"到Highrise頁面",
	"Update Highrise note" :"更新Highrise備註",
	"No Active Calls" : "無使用中通話",
	"Total contacts" : "總計聯絡人"
}
